記者朋友，多謝你

多謝你地記錄真相，無論有幾危險，辛苦。
除左cctvb嗰啲

有noise再講